想像有左雙普選 到時香港會係點？？

特首 政府官員 議員年輕化
更多市民參與政治 關注討論政治
政策針對樓價無上限式升高 及 年輕人出路問題
發展真科技港？！
減少對中國大陸供水 供電供天然氣 資源依賴
減少 對內地旅客依賴 影響民生 大部分市民又無法受惠
減少 內地移民 學生進口 增加移民門檻 減少對內地學位供應
推動文化產業
打破媒體壟斷
......
淨諗到依堆 都覺得一定要推到有 雙普選
雖然目前只係ff, 但望實夢想中既目標 就有動力繼續奮鬥

真.國際金融中心

到時超過一半人口係新腥港人

簡直就係世外桃園